對你嚟講咩係世上最好嘅感覺/時刻？

有朋友話係努佢力咗多年嘅運動終於贏咗冠軍嗰吓嘅感動(之前好多人都話佢唔得)
亦有朋友講係冰峰登頂嗰陣

我自己就冇呢啲大事件/成就，但就覺得簡單一個最親嘅人比嘅擁抱都已經算係成世人最好嘅感覺

想知對其他人嚟講又會係啲乜，自然醒嗰吓？望住小朋友出世？

瞓著果一刻

表白成功 利申未試過

忍左好撚耐屎尿終於可以釋放個一刻
唔帶袋屌系入左去個一下
射精個幾秒

冬天瞓教個陣個被窩暖笠笠

一覺醒左陽光普照嘅一刻

係中學第一次單獨對女神講生日快樂送禮物個一刻

係街睇靚女/ 睇band show

60kg->46kg 但對波無細到個陣

起身先發現打風唔駛返工返學

俾最親近既人攬住

通完幾晚頂之後連瞓兩日後醒個下
唔係講笑，個下簡直覺得自己係重新出世咁

攬住

呢個喺大學交FYP嗰時都試過
嗰陣keep住幾個月都係做30個鐘嘢瞓4個鐘嘅模式
交完冇煩惱瞓幾日之後真係reborn

睇住人瞓覺可以好好喺身邊陪住佢

曾經追到女神，佢肯做我女友嗰下
拖住我婆婆行街都係最正
可惜兩樣都冇機會再感受

唔戴套中出

利申: 只係試過一次，放心未做爸爸

同初戀黃昏個陣坐係cafe聽歌傾計個陣

相信係離苦得樂嗰一刻

望住女朋友果下

係遊戲世界入面做到第一，全世界都叫你xx哥前xx哥後， 見人唔爽就殺，無人殺到你，個個見到你都怕既時候。個種感覺，個種榮譽感真係好似做左皇帝咁，好爽。

我諗現實生活無可能搵到呢種感覺

朝早搭車返工嗰陣望住成車人都瞓你未好開心囉巴打

打機太廢 未試過呢種感覺

你又啱喎！
等我補充，望住自己重視嘅人囉
(笑)